---
author: DCtheGeek
ms.service: azure-policy
ms.topic: include
ms.date: 06/11/2021
ms.author: dacoulte
ms.custom: generated
ms.openlocfilehash: d17837f908fae7ddeedf095d267aeb65127c43ce
ms.sourcegitcommit: c05e595b9f2dbe78e657fed2eb75c8fe511610e7
ms.translationtype: HT
ms.contentlocale: de-DE
ms.lasthandoff: 06/11/2021
ms.locfileid: "112042354"
---
|Name<br /><sub>(Azure-Portal)</sub> |BESCHREIBUNG |Auswirkungen |Version<br /><sub>(GitHub)</sub> |
|---|---|---|---|
|[Eine benutzerdefinierte IPSec-/IKE-Richtlinie muss auf alle Gatewayverbindungen in virtuellen Azure-Netzwerken angewendet werden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F50b83b09-03da-41c1-b656-c293c914862b) |Mit dieser Richtlinie wird sichergestellt, dass alle Gatewayverbindungen in virtuellen Azure-Netzwerken eine benutzerdefinierte Richtlinie für IPsec (Internetprotokollsicherheit) und IKE (Internetschlüsselaustausch) verwenden. Informationen zu unterstützten Algorithmen und Schlüsselstärken finden Sie unter [https://aka.ms/AA62kb0](https://aka.ms/AA62kb0). |Audit, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/VPNGateways_CustomIpSecPolicies_Audit.json) |
|[Gesamten Internetdatenverkehr über Ihre bereitgestellte Azure Firewall-Instanz leiten](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ffc5e4038-4584-4632-8c85-c0448d374b2c) |Azure Security Center hat festgestellt, dass einige Ihrer Subnetze nicht durch eine Firewall der nächsten Generation geschützt werden. Schützen Ihrer Subnetze vor möglichen Bedrohungen durch Einschränken des Zugriffs auf die Subnetze mit Azure Firewall oder einer unterstützten Firewall der nächsten Generation |AuditIfNotExists, Disabled |[3.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/ASC_All_Internet_traffic_should_be_routed_via_Azure_Firewall.json) |
|[Azure DDoS Protection Standard muss aktiviert sein.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fa7aca53f-2ed4-4466-a25e-0b45ade68efd) |DDoS Protection Standard sollte für alle virtuellen Netzwerke mit einem Subnetz aktiviert werden, das Teil eines Application Gateways mit einer öffentlichen IP-Adresse ist. |AuditIfNotExists, Disabled |[3.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Security%20Center/ASC_EnableDDoSProtection_Audit.json) |
|[Azure-VPN-Gateways dürfen nicht die SKU „Basic“ verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe345b6c3-24bd-4c93-9bbb-7e5e49a17b78) |Diese Richtlinie stellt sicher, dass für VPN-Gateways nicht die SKU „Basic“ verwendet wird. |Audit, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/VPNGateways_BasicSKU_Audit.json) |
|[Azure Automation-Konten mit privaten DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F6dd01e4f-1be1-4e80-9d0b-d109e04cb064) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Sie benötigen eine ordnungsgemäß konfigurierte private DNS-Zone, um über Azure Private Link eine Verbindung mit dem Azure Automation-Konto herstellen zu können. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/privatednszone](https://aka.ms/privatednszone). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Automation/AutomationAccount_PrivateDnsZones_DeployIfNotExist.json) |
|[Azure Cache for Redis für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe016b22b-e0eb-436d-8fd7-160c4eaed6e2) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um Azure Cache for Redis-Instanzen aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/privatednszone](https://aka.ms/privatednszone). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cache/RedisCache_PrivateDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[Azure Cognitive Search-Dienste für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ffbc14a67-53e4-4932-abcc-2049c6706009) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone kann mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft werden, um Ihren Azure Cognitive Search-Dienst aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/azure-cognitive-search/inbound-private-endpoints](https://aka.ms/azure-cognitive-search/inbound-private-endpoints). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Search/Search_PrivateDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[Konfigurieren der Azure-Dateisynchronisierung für die Verwendung privater DNS-Zonen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F06695360-db88-47f6-b976-7500d4297475) |Um von einem registrierten Server aus auf die privaten Endpunkte für Speichersynchronisierungsdienst-Ressourcenschnittstellen zuzugreifen, müssen Sie DNS so konfigurieren, dass die richtigen Namen in die privaten IP-Adressen Ihres privaten Endpunkts aufgelöst werden. Mit dieser Richtlinie werden die erforderliche private Azure-DNS-Zone und A-Einträge für die Schnittstellen der privaten Endpunkte Ihres Speichersynchronisierungsdiensts erstellt. |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Storage/StorageSync_PrivateDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[Konfigurieren von Azure Key Vault-Instanzen für die Verwendung privater DNS-Zonen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fac673a9a-f77d-4846-b2d8-a57f8e1c01d4) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um einen Schlüsseltresor aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/akvprivatelink](https://aka.ms/akvprivatelink). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Key%20Vault/AzureKeyVault_AutoConfigure_PrivateDNSZone_DINE.json) |
|[Azure Machine Learning-Arbeitsbereich für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fee40564d-486e-4f68-a5ca-7a621edae0fb) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um Azure Machine Learning-Arbeitsbereiche aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://docs.microsoft.com/azure/machine-learning/how-to-network-security-overview](https://docs.microsoft.com/azure/machine-learning/how-to-network-security-overview). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Machine%20Learning/Workspace_PrivateDnsZones_DeployIfNotExists.json) |
|[Azure Migrate-Ressourcen für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F7590a335-57cf-4c95-babd-ecbc8fafeb1f) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um Ihr Azure Migrate-Projekt aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/privatednszone](https://aka.ms/privatednszone). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Migrate/Migrate_PrivateDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[Azure Recovery Services-Tresore für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F942bd215-1a66-44be-af65-6a1c0318dbe2) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um Recovery Services-Tresore aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/privatednszone](https://aka.ms/privatednszone). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Site%20Recovery/SiteRecovery_PrivateDnsZones_DeployIfNotExist.json) |
|[Azure Synapse-Arbeitsbereiche für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F1e5ed725-f16c-478b-bd4b-7bfa2f7940b9) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone kann mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft werden, um einen Azure Synapse-Arbeitsbereich aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://docs.microsoft.com/azure/synapse-analytics/security/how-to-connect-to-workspace-from-restricted-network#appendix-dns-registration-for-private-endpoint](https://docs.microsoft.com/azure/synapse-analytics/security/how-to-connect-to-workspace-from-restricted-network#appendix-dns-registration-for-private-endpoint). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Synapse/SynapseWorkspaceUsePrivateDnsZones_DeployIfNotExists.json) |
|[Azure Web PubSub-Dienst für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F0b026355-49cb-467b-8ac4-f777874e175a) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone kann mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft werden, um einen Azure Web PubSub-Dienst aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/awps/privatelink](https://aka.ms/awps/privatelink). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Web%20PubSub/WebPubSub_PrivateEndpointDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[Cognitive Services-Konten für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fc4bc6f10-cb41-49eb-b000-d5ab82e2a091) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um Cognitive Services-Konten aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2110097](https://go.microsoft.com/fwlink/?linkid=2110097). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cognitive%20Services/CognitiveServices_PrivateDnsZones_DeployIfNotExists.json) |
|[Containerregistrierungen für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe9585a95-5b8c-4d03-b193-dc7eb5ac4c32) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um Ihre Container Registry-Instanz aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/privatednszone](https://aka.ms/privatednszone) und [https://aka.ms/acr/private-link](https://aka.ms/acr/private-link). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Container%20Registry/ACR_PrivateDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[CosmosDB-Konten für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fa63cc0bd-cda4-4178-b705-37dc439d3e0f) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um ein CosmosDB-Konto aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/privatednszone](https://aka.ms/privatednszone). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Cosmos%20DB/Cosmos_PrivateDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[Datenträgerzugriffsressourcen für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fbc05b96c-0b36-4ca9-82f0-5c53f96ce05a) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um in einen verwalteten Datenträger aufgelöst zu werden. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/disksprivatelinksdoc](https://aka.ms/disksprivatelinksdoc). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Compute/DiskAccesses_PrivateDnsZones_DeployIfNotExist.json) |
|[Event Hub-Namespaces für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fed66d4f5-8220-45dc-ab4a-20d1749c74e6) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone kann mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft werden, um Event Hub-Namespaces aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://docs.microsoft.com/azure/event-hubs/private-link-service](https://docs.microsoft.com/azure/event-hubs/private-link-service). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Event%20Hub/EventHub_PrivateDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[IoT Hub Device Provisioning-Instanzen für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Faaa64d2d-2fa3-45e5-b332-0b031b9b30e8) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um eine IoT Hub Device Provisioning Service-Instanz aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/iotdpsvnet](https://aka.ms/iotdpsvnet). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Internet%20of%20Things/IoTDps_DeployPrivateDnsZoneForPrivateEndpoint_Deploy.json) |
|[Konfigurieren von Netzwerksicherheitsgruppen zum Aktivieren von Traffic Analytics](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe920df7f-9a64-4066-9b58-52684c02a091) |Traffic Analytics kann für alle Netzwerksicherheitsgruppen aktiviert werden, die in einer bestimmten Region gehostet werden, wobei die Einstellungen während der Richtlinienerstellung bereitgestellt werden. Wenn Traffic Analytics bereits aktiviert ist, überschreibt die Richtlinie ihre Einstellungen nicht. Datenflussprotokolle sind ebenfalls für die Netzwerksicherheitsgruppen aktiviert, die nicht über diese verfügen. Die Datenverkehrsanalyse (Englisch: Traffic Analytics) ist eine cloudbasierte Lösung, die Einblick in Benutzer- und Anwendungsaktivitäten in Cloudnetzwerken bietet. |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkSecurityGroup_FlowLog_TrafficAnalytics_Deploy.json) |
|[Konfigurieren von Netzwerksicherheitsgruppen zur Verwendung eines bestimmten Arbeitsbereichs für Traffic Analytics](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F5e1cd26a-5090-4fdb-9d6a-84a90335e22d) |Wenn Traffic Analytics bereits aktiviert ist, überschreibt die Richtlinie die vorhandenen Einstellungen mit denen, die bei der Erstellung der Richtlinie angegeben wurden. Die Datenverkehrsanalyse (Englisch: Traffic Analytics) ist eine cloudbasierte Lösung, die Einblick in Benutzer- und Anwendungsaktivitäten in Cloudnetzwerken bietet. |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkSecurityGroup_FlowLog_TrafficAnalytics_Update.json) |
|[Private DNS-Zonen für mit App Configuration verbundene private Endpunkte konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F7a860e27-9ca2-4fc6-822d-c2d248c300df) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone kann mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft werden, um App Configuration-Instanzen aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/appconfig/private-endpoint](https://aka.ms/appconfig/private-endpoint). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/App%20Configuration/PrivateLink_DNSZone_Deploy.json) |
|[Private DNS-Zonen für private Endpunkte zur Verbindungsherstellung mit Azure Data Factory konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F86cd96e1-1745-420d-94d4-d3f2fe415aa4) |Über private DNS-Einträge können private Verbindungen mit privaten Endpunkten hergestellt werden. Private Endpunktverbindungen gewährleisten eine sichere Kommunikation, indem private Konnektivität mit Ihrer Azure Data Factory-Instanz ermöglicht wird, ohne dass öffentliche IP-Adressen an der Quelle oder am Ziel erforderlich sind. Weitere Informationen zu privaten Endpunkten und DNS-Zonen in Azure Data Factory finden Sie unter [https://docs.microsoft.com/azure/data-factory/data-factory-private-link](https://docs.microsoft.com/azure/data-factory/data-factory-private-link). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Data%20Factory/DataFactory_PrivateDnsZones_DeployIfNotExists.json) |
|[Recovery Services-Tresore für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Faf783da1-4ad1-42be-800d-d19c70038820) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone wird mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft, um Ihren Recovery Services-Tresor aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/AB-PrivateEndpoints](https://aka.ms/AB-PrivateEndpoints). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0-preview](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Backup/AzBackupRSVault_PeDnsConfigDeploy.json) |
|[Service Bus-Namespaces für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ff0fcf93c-c063-4071-9668-c47474bd3564) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone kann mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft werden, um Service Bus-Namespaces aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://docs.microsoft.com/azure/service-bus-messaging/private-link-service](https://docs.microsoft.com/azure/service-bus-messaging/private-link-service). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Service%20Bus/ServiceBus_PrivateDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[Bereitstellen: Azure Event Grid-Domänen für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fd389df0a-e0d7-4607-833c-75a6fdac2c2d) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/privatednszone](https://aka.ms/privatednszone). |deployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Event%20Grid/Domains_PrivateDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[Bereitstellen: Azure Event Grid-Themen für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fbaf19753-7502-405f-8745-370519b20483) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/privatednszone](https://aka.ms/privatednszone). |deployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Event%20Grid/Topics_PrivateDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[Bereitstellen: Azure IoT Hub für die Verwendung privater DNS-Zonen konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fc99ce9c1-ced7-4c3e-aca0-10e69ce0cb02) |Privates Azure-DNS bietet einen zuverlässigen, sicheren DNS-Dienst zum Verwalten und Auflösen von Domänennamen in einem virtuellen Netzwerk, ohne dass Sie eine benutzerdefinierte DNS-Lösung hinzufügen müssen. Mithilfe von privaten DNS-Zonen können Sie die DNS-Lösung außer Kraft setzen und eigene benutzerdefinierte Domänennamen für einen privaten Endpunkt verwenden. Mit dieser Richtlinie wird eine private DNS-Zone für private IoT Hub-Endpunkte bereitgestellt. |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Internet%20of%20Things/IoTHub_DeployPrivateDnsZoneForPrivateEndpoint_Deploy.json) |
|[Bereitstellen: Private DNS-Zonen für private Endpunkte zur Verbindungsherstellung mit Azure SignalR Service konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fb0e86710-7fb7-4a6c-a064-32e9b829509e) |Verwenden Sie private DNS-Zonen, um die DNS-Auflösung für einen privaten Endpunkt außer Kraft zu setzen. Eine private DNS-Zone kann mit Ihrem virtuellen Netzwerk verknüpft werden, um Ihre Azure SignalR Service-Ressource aufzulösen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/asrs/privatelink](https://aka.ms/asrs/privatelink). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/SignalR/SignalR_PrivateEndpointDNSZone_DeployIfNotExists.json) |
|[Bereitstellen: Private DNS-Zonen für private Endpunkte zur Verbindungsherstellung mit Batch-Konten konfigurieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F4ec38ebc-381f-45ee-81a4-acbc4be878f8) |Über private DNS-Einträge können private Verbindungen mit privaten Endpunkten hergestellt werden. Private Endpunktverbindungen gewährleisten eine sichere Kommunikation, indem private Konnektivität mit Batch-Konten ermöglicht wird, ohne dass öffentliche IP-Adressen an der Quelle oder am Ziel erforderlich sind. Weitere Informationen zu privaten Endpunkten und DNS-Zonen in Batch finden Sie unter [https://docs.microsoft.com/azure/batch/private-connectivity](https://docs.microsoft.com/azure/batch/private-connectivity). |DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Batch/Batch_PrivateDnsZones_DeployIfNotExists.json) |
|[Ressource für Datenflussprotokolle mit Netzwerksicherheitsgruppe für Ziel bereitstellen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F0db34a60-64f4-4bf6-bd44-f95c16cf34b9) |Hiermit wird das Datenflussprotokoll für eine bestimmte Netzwerksicherheitsgruppe konfiguriert. Dies ermöglicht die Protokollierung von Informationen über den IP-Datenverkehr, der durch eine Netzwerksicherheitsgruppe fließt. Das Datenflussprotokoll bietet Unterstützung bei der Identifizierung von unbekanntem oder unerwünschtem Datenverkehr, bei der Überprüfung der Netzwerkisolation und bei der Einhaltung von Zugriffsregeln eines Unternehmens sowie bei der Analyse von Netzwerkdatenflüssen von kompromittierten IP-Adressen und Netzwerkschnittstellen. |deployIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkSecurityGroup_FlowLog_Deploy.json) |
|[Diagnoseeinstellungen für Netzwerksicherheitsgruppen bereitstellen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fc9c29499-c1d1-4195-99bd-2ec9e3a9dc89) |Diese Richtlinie stellt automatisch Diagnoseeinstellungen für Netzwerksicherheitsgruppen bereit. Es wird automatisch ein Speicherkonto mit dem Namen „{storagePrefixParameter}{NSGLocation}“ erstellt. |deployIfNotExists |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Monitoring/DiagnosticSettingsForNSG_Deploy.json) |
|[Beim Erstellen virtueller Netzwerke Network Watcher bereitstellen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fa9b99dd8-06c5-4317-8629-9d86a3c6e7d9) |Diese Richtlinie erstellt eine Network Watcher-Ressource in Regionen mit virtuellen Netzwerken. Sie müssen sicherstellen, dass eine Ressourcengruppe namens „networkWatcherRG“ vorhanden ist, die zum Bereitstellen von Network Watcher-Instanzen verwendet wird. |Auswirkung „DeployIfNotExists“ |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkWatcher_Deploy.json) |
|[Für jede Netzwerksicherheitsgruppe müssen Datenflussprotokolle konfiguriert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fc251913d-7d24-4958-af87-478ed3b9ba41) |Hiermit werden Netzwerksicherheitsgruppen überwacht, um sicherzustellen, dass Datenflussprotokolle konfiguriert sind. Durch die Aktivierung von Datenflussprotokollen können Informationen zum IP-Datenverkehr protokolliert werden, der durch die Netzwerksicherheitsgruppe fließt. So können Sie Netzwerkdatenflüsse optimieren, den Durchsatz überwachen, Konformität sicherstellen, Eindringversuche erkennen und mehr. |Audit, Disabled |[1.1.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkSecurityGroup_FlowLog_Audit.json) |
|[Für jede Netzwerksicherheitsgruppe müssen Datenflussprotokolle aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F27960feb-a23c-4577-8d36-ef8b5f35e0be) |Hiermit werden Datenflussprotokollressourcen überwacht, um zu überprüfen, ob der Datenflussprotokollstatus aktiviert ist. Durch die Aktivierung von Datenflussprotokollen können Informationen zum IP-Datenverkehr protokolliert werden, der durch die Netzwerksicherheitsgruppe fließt. So können Sie Netzwerkdatenflüsse optimieren, den Durchsatz überwachen, Konformität sicherstellen, Eindringversuche erkennen und mehr. |Audit, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkWatcherFlowLog_Enabled_Audit.json) |
|[Gatewaysubnetze dürfen nicht mit einer Netzwerksicherheitsgruppe konfiguriert werden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F35f9c03a-cc27-418e-9c0c-539ff999d010) |Diese Richtlinie lehnt Gatewaysubnetze ab, die mit einer Netzwerksicherheitsgruppe konfiguriert sind. Das Zuweisen einer Netzwerksicherheitsgruppe zu einem Gatewaysubnetz führt dazu, dass das Gateway nicht mehr funktioniert. |deny |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkSecurityGroupOnGatewaySubnet_Deny.json) |
|[Netzwerkschnittstellen müssen die IP-Weiterleitung deaktivieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F88c0b9da-ce96-4b03-9635-f29a937e2900) |Diese Richtlinie lehnt Netzwerkschnittstellen ab, für die die IP-Weiterleitung aktiviert ist. Durch die Aktivierung der IP-Weiterleitung wird die Azure-Überprüfung von Quelle und Ziel für eine Netzwerkschnittstelle deaktiviert. Diese Konfiguration muss durch das Netzwerksicherheitsteam überprüft werden. |deny |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkIPForwardingNic_Deny.json) |
|[Netzwerkschnittstellen dürfen keine öffentlichen IP-Adressen aufweisen](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F83a86a26-fd1f-447c-b59d-e51f44264114) |Diese Richtlinie lehnt Netzwerkschnittstellen ab, die mit einer öffentlichen IP-Adresse konfiguriert sind. Anhand öffentlicher IP-Adressen können Internetressourcen in eingehender Richtung mit Azure-Ressourcen und Azure-Ressourcen in ausgehender Richtung mit dem Internet kommunizieren. Diese Konfiguration muss durch das Netzwerksicherheitsteam überprüft werden. |deny |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkPublicIPNic_Deny.json) |
|[Für Network Watcher-Datenflussprotokolle sollte Traffic Analytics aktiviert sein.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F2f080164-9f4d-497e-9db6-416dc9f7b48a) |Traffic Analytics analysiert Flussprotokolle von Network Watcher für Netzwerksicherheitsgruppen, um Einblicke in den Datenfluss in Ihrer Azure-Cloud zu ermöglichen. Es kann verwendet werden, um Netzwerkaktivitäten in Ihren Azure-Abonnements zu visualisieren, Hotspots und Sicherheitsbedrohungen zu identifizieren, Datenverkehrsflussmuster zu verstehen, Fehlkonfigurationen im Netzwerk zu ermitteln und vieles mehr. |Audit, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkSecurityGroup_FlowLog_TrafficAnalytics_Audit.json) |
|[Network Watcher muss aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fb6e2945c-0b7b-40f5-9233-7a5323b5cdc6) |Network Watcher ist ein regionaler Dienst, mit dem Sie Bedingungen auf der Ebene von Netzwerkszenarien in Azure überwachen und diagnostizieren können. Die Überwachung auf Szenarioebene erlaubt die umfassende Diagnose von Problemen auf Netzwerkebene. Es muss eine Network Watcher-Ressourcengruppe in jeder Region erstellt werden, in der ein virtuelles Netzwerk vorhanden ist. Wenn eine Network Watcher-Ressourcengruppe in einer bestimmten Region nicht verfügbar ist, wird eine Warnung angezeigt. |AuditIfNotExists, Disabled |[3.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkWatcher_Enabled_Audit.json) |
|[Für öffentliche IP-Adressen in Azure DDoS Protection Standard müssen Ressourcenprotokolle aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F752154a7-1e0f-45c6-a880-ac75a7e4f648) |Aktivieren Sie Ressourcenprotokolle für öffentliche IP-Adressen in Diagnoseeinstellungen, um Daten an einen Log Analytics-Arbeitsbereich zu streamen. Sie erhalten per Benachrichtigung, anhand von Berichten und Datenflussprotokollen detaillierten Einblick in Angriffsdatenverkehr und Maßnahmen zum Entschärfen von DDoS-Angriffen. |AuditIfNotExists, DeployIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Monitoring/PublicIpDdosLogging_Audit.json) |
|[RDP-Zugriff über das Internet blockieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe372f825-a257-4fb8-9175-797a8a8627d6) |Diese Richtlinie überwacht jede Netzwerksicherheitsregel, die RDP-Zugriff über das Internet zulässt. |Audit, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkSecurityGroup_RDPAccess_Audit.json) |
|[SSH-Zugriff über das Internet blockieren](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F2c89a2e5-7285-40fe-afe0-ae8654b92fab) |Diese Richtlinie überwacht jede Netzwerksicherheitsregel, die SSH-Zugriff über das Internet zulässt. |Audit, Disabled |[2.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/NetworkSecurityGroup_SSHAccess_Audit.json) |
|[Subnetze sollten einer Netzwerksicherheitsgruppe zugeordnet werden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fe71308d3-144b-4262-b144-efdc3cc90517) |Schützen Sie Ihr Subnetz vor potenziellen Bedrohungen, indem Sie den Zugriff auf das Subnetz mit einer Netzwerksicherheitsgruppe (NSG) einschränken. NSGs enthalten eine Liste der ACL-Regeln (Access Control List), die den Netzwerkdatenverkehr an Ihr Subnetz zulassen oder verweigern. |AuditIfNotExists, Disabled |[3.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Security%20Center/ASC_NetworkSecurityGroupsOnSubnets_Audit.json) |
|[Virtuelle Computer müssen mit einem genehmigten virtuellen Netzwerk verbunden sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Fd416745a-506c-48b6-8ab1-83cb814bcaa3) |Diese Richtlinie überwacht alle virtuellen Computer darauf, ob sie mit einem nicht genehmigten virtuellen Netzwerk verbunden sind. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/ApprovedVirtualNetwork_Audit.json) |
|[Virtuelle Netzwerke müssen durch Azure DDoS Protection Standard geschützt werden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F94de2ad3-e0c1-4caf-ad78-5d47bbc83d3d) |Schützen Sie Ihre virtuellen Netzwerke mit Azure DDoS Protection Standard vor volumetrischen Angriffen und Protokollangriffen. Weitere Informationen finden Sie unter [https://aka.ms/ddosprotectiondocs](https://aka.ms/ddosprotectiondocs). |Modify, Audit, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/VirtualNetworkDdosStandard_Audit.json) |
|[Virtuelle Netzwerke müssen ein angegebenes Gateway für virtuelle Netzwerke verwenden](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2Ff1776c76-f58c-4245-a8d0-2b207198dc8b) |Diese Richtlinie überwacht alle virtuellen Netzwerke, wenn die Standardroute nicht auf das angegebene Gateway für virtuelle Netzwerke zeigt. |AuditIfNotExists, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/VirtualNetwork_ApprovedVirtualNetworkGateway_AuditIfNotExists.json) |
|[Web Application Firewall (WAF) muss für Application Gateway aktiviert sein.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F564feb30-bf6a-4854-b4bb-0d2d2d1e6c66) |Stellen Sie Azure Web Application Firewall (WAF) vor öffentlichen Webanwendungen bereit, um den eingehenden Datenverkehr weiteren Überprüfungen zu unterziehen. Web Application Firewall (WAF) bietet für Ihre Webanwendungen zentralen Schutz vor gängigen Exploits und Sicherheitsrisiken, z. B. SQL-Einschleusungen, Cross-Site Scripting und lokaler Ausführung bzw. Remoteausführung von Dateien. … nach Land/Region, IP-Adressebereich… |Audit, Deny, Disabled |[1.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/WAF_AppGatewayEnabled_Audit.json) |
|[Web Application Firewall (WAF) muss für Azure Front Door Service aktiviert sein](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F055aa869-bc98-4af8-bafc-23f1ab6ffe2c) |Stellen Sie Azure Web Application Firewall (WAF) vor öffentlichen Webanwendungen bereit, um den eingehenden Datenverkehr weiteren Überprüfungen zu unterziehen. Web Application Firewall (WAF) bietet für Ihre Webanwendungen zentralen Schutz vor gängigen Exploits und Sicherheitsrisiken, z. B. SQL-Einschleusungen, Cross-Site Scripting und lokaler Ausführung bzw. Remoteausführung von Dateien. … nach Land/Region, IP-Adressebereich… |Audit, Deny, Disabled |[1.0.1](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/WAF_AFD_Enabled_Audit.json) |
|[Web Application Firewall (WAF) muss den angegebenen Modus für Application Gateway verwenden.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F12430be1-6cc8-4527-a9a8-e3d38f250096) |Legt fest, dass die Verwendung des Modus „Erkennung“ oder „Prävention“ für alle Web Application Firewall-Richtlinien für Application Gateway aktiv ist. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/WAF_AppGatewayMode_Audit.json) |
|[Web Application Firewall (WAF) muss den angegebenen Modus für Azure Front Door Service verwenden.](https://portal.azure.com/#blade/Microsoft_Azure_Policy/PolicyDetailBlade/definitionId/%2Fproviders%2FMicrosoft.Authorization%2FpolicyDefinitions%2F425bea59-a659-4cbb-8d31-34499bd030b8) |Legt fest, dass die Verwendung des Modus „Erkennung“ oder „Prävention“ für alle Web Application Firewall-Richtlinien für Azure Front Door Service aktiv ist. |Audit, Deny, Disabled |[1.0.0](https://github.com/Azure/azure-policy/blob/master/built-in-policies/policyDefinitions/Network/WAF_AFD_Mode_Audit.json) |
